住緊泰國監獄的牙朗笑緊香港人

因為佢比香港人安全 所以牙朗一早知道有呢一日 已為人生鋪排

佢唔係死咗啦咩

ok

果到人間煉獄 生不如死
你hi 大左？

佢慣左

唔講都唔記得佢

+1
佢個地位俾大粒墨霸左

其實佢做錯咩要日日比人狙擊 大把人唔識諗過佢 做野衰過佢 睇得多都覺得佢幾慘

比較之下劉馬車就真失敗，梅毒爛jer加wars combo

唔提都唔記得左呢條友

好似話佢本身係香港都得罪人多
有班私怨撚係到

我唔知我唔聽我唔理

都好幾年? 仲有連登仔仲推緊佢post, 佢d仇家都好大仇口, 今日仲記得佢

牙朗仲有幾年先出返黎？

牙郎

仲未有圖

61年

2020+61 定2061？

分別唔大

對你黎講就係
對牙朗一開波未被爆屎眼果時就係

依家牙朗已經開始享受緊泰國監獄既淫亂生活了

朗囝唔係condom

係衰在佢老母多咀

朗囝唔用condom先岩
日日係入面屌屎眼用套邊會爽